麥樂雞個新宮保四川醬咬落去啖啖大陸味

屌你老母以為自己返咗深圳

福喜肉唔係大陸味先驚呀

四川咬落唔係大陸味唔通係非洲味 ？

嘩個茄汁好美國佬味

琴日食完今日已經唔記得左隻味係點

失去味覺

四盒野得一盒唔係大陸做

係食大陸嘢特有個隻大陸味

即係你晌香港唔會食到宮保雞丁係呢隻味

四川喎

星洲咖哩=最好食

咁咪即係夠正宗囉

日本m 記好食過香港好撚多，
個d 味道先係以前m 記嘅味道

大陸雞

我覺得好似譚仔啲小菜個汁嘅味，即係嗰啲咩麻辣豬耳、皮蛋咁

花生醬加少少 sour cream 就似呢個味

柒少陣啦

係咪rick and morty 入邊講嘅醬

唔係

好在有中囯福喜照顧香港唔係上面班香港人一定死於香港飢荒